(冇圖)警方稱尖沙咀有人向警員投擲糞便

尖沙咀由下午起有群眾在栢麗大道一帶聚集，警方表示，傍晚約6時左右，有蒙面示威者向身處彌敦道近加連威老道的警員投擲糞便，下午亦有示威者非法佔路，以及有蒙面「暴徒」曾在海防道投擲汽油彈。一名女子被人以黑色油漆噴面；示威者又在彌敦道近海防道圍毆3名男子。

警方表示，正在尖沙咀一帶進行驅散及拘捕行動，尖沙咀警署暫停服務。

玩屎都唔割

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

屎賤片

諗起屎之煉金術師多謝巴打

狗自己痾屎咋?

玩屎師出場

哦

屎賤平

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

係真就好

有養狗既手足，平時可以儲埋啲屎用

狗唔係食屎先正常架咩

屎唔會死人又唔痛，對班popo算係咁。

鍊金術師

請佢地食野ja

勁！
曱甴平

屎魔法師

啲尿片 屎片

嘩屌

媽啊woahhhh

應該中定應一應 如果唔係都唔會特登攞黎講

齋用口鬧真係無用
掉屎先侮辱到班仆街

d狗最鍾意食屎
餵食屎狗有咩問題

開飯啦
食屎狗

開餐喇，狗好中意食屎架

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

想睇狗隻中屎圖

型

狗食屎
曱甴食屎
好正常

曱甴食屎係好正常嘅事

唔怪得之前有條片係一個男人講咗句好臭 成隊popo勁大反應調頭屌個男人應該其中有狗中咗彈

班畜生本身已經臭
睇字仲臭

巴打

點解可將用屎包裝得咁型

好玩唔玩就係玩屎

一日都係甴近平

食屎狗

吸糞車啲屎倒灌，唔小心中到班犬

意外一場

金汁魔法

我就係要哩啲

想知點可以無味帶到現場

屌，便宜左你啦

請阿蛇食屎咁大膽

個陣收寮屋，成桶摞出黎，重擺埋罐石油氣係度

個頭插曬一舊舊屎

我屋企隻狗都好中意食屎

高度表揚
掟屎絕對係和理非

真係食屎狗

臭

畫多幾個出插畫同人誌賣 出figure不是夢

驚喎

狗改不了吃屎

做得好

不過掟準啲 唔該

比你食屎啊 食屎狗

中唔中呀究竟

好波

轉貼only
入面有其他魔法師
[url]
[/url]

帶返去狗屋開心share嘛

根本係英雄

下。。。請佢地食野都唔得？

烏蠅配屎好合適

屎之鍊金術師巴

Fing出去嗰下唔會自己奶嘢咩？
定已經豁咗出去？

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

扔中豬咀會點

藍屍做一定 佢地最鍾意玩屎

可以學術討論下

好正囉
返返下工有飯食

屎進瓶

唔好掟到無辜既我🥺

多謝練金術師

不用分那麼細

起佢底

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

好高(心理)成本既魔法

M巾都唔錯

有得驗DNA架